家庭問題

話說我家姐同人分居,但佢晚晚都凌晨先返屋企,有時就唔返嚟,但佢有個仔成日都唔理佢,攪到我屋企人要幫佢湊仔.

琴晚佢又唔返屋企,打左成晚電話無人聽(已經唔係第一次),佢個仔又話要媽媽,我心諗邊度可以揾到佢老母.

我真係覺得好L煩,我試過發開口夢大嗌:你自己睇返住個仔(唔止一次)
我依家真係好大壓力(請善用不推文回覆)

最後加返句:有能力先好生

送佢件仔去乜乜兒童之家得唔得

橫掂佢老豆老母兩個都唔要佢

有試過叫佢自己揾兒童之家,但佢自己又唔揾
同埋有試過幫佢揾社工,但佢又唔理個社工

俾個最後警告佢
如果過左deadline佢仲唔接收返自己個仔
咁你地就出手扔件野去兒童之家

簡單講你家姐自私唔想理,你又自私唔想理,最可憐個b

依個方法可以試一試
但我唔係好想,親手送佢個仔去兒童之家

我自私?我有份湊大佢個仔,但佢成日都唔理佢個仔，晚晚唔夜都唔返屋企
你想我點吖,佢個仔要老母,你邊度揾個老母比佢吖

咁大壓力,講到尾咪唔想理,唔係自私係咩

佢有左嘅時候，佢又唔同人講,等我同屋企人知道嘅時候,問過佢湊唔湊到，佢話無問題

等到依家有問題就話我自私?

個仔關樓主咩事 有血緣關係就要理嘅 老豆老母係藍都割啦

你都on撚9, 又唔係佢生， 洗唔洗幫手養到佢 18歳再供埋佢去外國讀書呀

支持你呀樓主， 條on9 黎